美眾議院民主黨領袖：我要求釋放47位香港民主派人士

淨talk

action please

all talk no action

Action please

我地pelosi 契媽係咪同biden 扑緊野未得閒出聲

Strongly condemn only
幾時做？

得把口有咩

痾talk撈action

Watching. hehe.

我要求我買邊隻股票就升邊隻

我要求中下期六合彩

口交黨

we want to make sure what it happens
we want to make sure you survive
and for a brief moment
doesn't that sound beautiful

condemn forever?

翠大大：阅

拜登：noted ( but no action)

捉撚番47個在美支那高官子女補番數啦
美國政府唔做, 比香港人自己做都得掛?

有冇雜總電話呀？打比佢講啦on9

我要求中国畀幼幼我

action speaks louder than words